點樣可以改善懶音？

因為份工都多要見人，
前排上司講過我有懶音既問題，
有冇巴絲都有類似既經驗，可以點樣改善

你聽唔聽到啲字既分別
乾vs江
港vs廣
呢類
有啲人懶音勁係根本分唔到兩者分別

會唔會只係你冇打開個口講野？

返幼稚園讀書

thx matt